香港人如果覺得灰心就入黎聽下歌！

香港人加油！一齊行落去！

Credited to producer